---
layout: post
title: Orar por discípulos
author: vtamara
categories:
- Prédica
image: "/assets/images/98-01.jpg"
tags: Prédica

---

Comencé esta enseñanza con un pasaje que me regaló el Señor tras orar pidiendo
por la misma. Se trata del texto central. Sin embargo me inquietó a buscar más
sobre oración en la vida de Jesús, justamente en los 4 evangelios por eso 
busqué todas las veces que aparece la palabra orar (y derivadas) en la 
traducción Reina Valera.

Eso a su vez suscitó la necesidad de definir oración. Una definición que
encontré en un diccionario bíblico (ver {2}) incluye: "Comunión co
